深水埗警署突然有大量黑警在欽洲街集合

市區有狗車直去荔景方向

有狗 咪送頭

你老母我一出車箱啲狗係站入面射胡椒彈同噴霧
我即刻上返車去下個站

已散哂

聽講轉場去晒wts

呢張好cyberpunk

yes,聽到槍聲

成日引人去深水埗

剛剛大鍋口約100個快閃ssp，830左右已散

Be water

真• be water
抵讚

不推文

D出口一出10幾20隻防暴等緊你

唔好入麗安邨，有狗

不推

如果冇咩野
唔好推嘞

我暫時仲喺附近
有大問題先再通知

黃大仙警局同中心都有 約10架豬籠 有頭盔狗坐滿

係深水埗返緊工，望落樓下突然成堆POPO

成條街都係防爆同狗車

如果冇咩野
唔好推嘞

好撚on9
如臨大敵咁

有班勇武手足去左ssp

深水埗有咩咁吸引要成日去

停車場條路有7隻

啲狗車係咁嚟緊

無端端影住有手足出ssp
轉頭一排速龍ready
咁唔講鬼唔鬼, 快撚啲散啦

去到咁入

有狗就轉場啦

大量運狗車喺西九龍外

推

第日再拜武帝啦
今日星期日
求下簽好過啦

不推

你話前線冇鬼冇可能，唔係點解可以佈防咁快

Cctv直達

嚟嚟去去都係去個d地方實估到

黑警 唔係去曬荃灣咩.咁快佈防到

岩岩？無手足去已經怖防？

就算冇鬼, 都大約估到去邊, 因為目標來來去去都係果幾個

Push

次次搞sap都係咁

P

班狗一早佈好防啦，你地一出地鐵就好似太古個次咁比槍掃射

SSP次次都係極快

真係

冇人 但係係咁話要清場

呢段時期不如唔好去太多 SSP , 次次班狗守得更廣更快

咩電話? 好正

我都想知

XS Max

唔好去黃大仙啊！！

乜料，今日唔係荃灣咩？

推612 721 811
前線多人就衝，有手足落單就打狗救人
9月開始每個禮拜塞機場

屌 有鬼
深水埗捉左人

捉左幾多？

係咪apple比狗圍住果到
睇唔清

有黑鬼帶手足入去送

屌

再轉場啦

等班差佬自己佔路

封晒路

應該係因為多左人手

搞乜

咁唔去lu

apple：ssp拉左一個女士 被捕過程無法拍攝 女士在5分鐘內被送上警車

details

專捉女仔

屌.SSP個到捉左一個女既

黑警壞咪敗走

佢地突然推進
有個女仔應該仆親
比十幾個圍

5分鐘比人的左上狗車

目測見到一隻鬼
全黑有豬咀
係狗面前經過都無捉

佢哋呢頭布防好，我地就立即轉場

巴打幅相又影得幾靚

返到附近見到仲企咗喺度，走入民居範圍阻q住唒

以後唔該日日佔領機場

有街坊 唔洗去喇